有冇巴打真係飲過無良液？

我係絲打 我飲過

好唔好飲

Jar Jar 聲